東京食屍鬼RE:118

留明

瀧澤枝flag

食屍鬼人物間既對話真係好正 簡單幾句就帶左好多野

金木拆左 好似係

班細路應該係白日庭D細路？

同埋，金木今集有做招牌的講大話動作。

Biu幾時播第三輯？

第一輯結局真係好震撼

應該係推番之前所講想同人類共存既講法?
不過仲可以有咩目的

瀧澤話同佢差唔多,咁瀧澤係為左曉
咁金木應該係為左英

曉好撚正

如果金木 是王

咁曉就係王母娘娘

好似想完

小黑好正

成枝flag 大大力拆走

最尾咪話唔搵野會死

最後

覺得金木講瀧澤之外仲講緊有馬

痴線每集都精彩

我想問亞門點解話自己唔係人又唔係喰種?
定佢係喰種但自己唔肯承認

獨眼

係咪因為全部由人改做嘅都唔算係喰種？

係身份認同嘅問題?
佢一直以嚟都係殺食屎狗嘅人
被人強迫改造之後做左獨眼食屎狗
唔想認不過又翻唔到去人類社會

咁佢的確唔係100%人/食屎仔，咁唔認任何一方都好正常

同埋想對比金木/瀧澤已經當自己食屎仔掛

我反而想知瓜江佢宜家係咪做唔番人

瓜江咪企左係台上

金木係當自己都係人同食屎狗
而亞門家下定位同第一季中期金木幾似
一樣搵緊自己定位，不過亞門難好多，金木本身只係普通人，亞門直頭係殺食屎狗嘅人，心理上自然難接受

仲食唔食到人食嘅野

冇講
不過前排咪暴走之前一早講過佢聞下三文治都想嘔

同感，有時短短一句會令你諗好多野

塔矢亮察覺到CCG要完了...雖然有d sad,
但唔好唔記得當初你都有份引狼入室

最憎呢條友

金木好撚型 畫到

安浦嗰個係咩表情？

點解呢？

同和修政一樣係豬隊友

我幾鐘意佢wo
係個時做煙鏟同唔gur佐佐木姐
又打得又醒目

作者有意想寫成佢鍾意又怕又憎佐佐木
可惜太多野講，冇位比佢畫

119英文：

董香

今集金木型到
真係有王既feel

尾二個張講怕情人返黎會再次消失。有d over

合埋眼抬頭嗰格

畫到超大對波。咩料...

亞門果句會唔會有第二個意思？有冇可能係永近未死？